焦土派今日有咩辦法應對泛民哂冷？

形勢好不利，成街都係白色衫既人

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post